ADATA SSD

昨天發現SSD壞左，用左一年左右，用用下部機好慢，之後發現event viewer 有bad sector, 即刻換另一隻SSD, clone返個windows時會出read error, 但可以ignore佢，最後clone完出來嘜事都冇！

隻SSD插落第二部機暫時冇事，adata個tools又顯示health! 打去代理問！問佢點check是否壞左，如果唔係壞我唔拿來整，代理居然答我好簡單的，你自己去google一下睇下點check! 聽完我就即刻著左，你對user既基本支援嘜都冇，我唔check拿過來整，咁你點check, 佢答我你拿過來我都唔會睇，我直接寄返廠，整好先叫你返來取！

請問其他師兄用邊隻牌子好售後服務支援好！例如係佢地一兩日內會check真係壞就換隻新既俾你呢？

我個情況如果自己check用嘜野軟件check好？

巴打你用咩型號SSD？代理係咪聯強？

又係adata，唔明點解咁伏都仲咁多人買

我係聯強買的，作天我先打俾Adata, 佢地俾呢個電話我2893-6289，就係得到上面結果，我今日打去問Synnex, 佢叫我填RMA form來收！

對我黎講
唔會壞=好售後

A-DATA 港澳代理
憶智有限公司
Rubik's Express Limited
Tel:28936289

近排好多人踩聯強 間野係黑，但都唔係亂踩

香港無個代理好，係香港買主要原因都係唔洗等...